5號仔準備33蚊

33蚊喇

清姐你點睇

真係好慘

巴打入手溝未

屌你正呀喂

我覺得
五號仔班莊係高手
玩開政治或金融班英國佬
至少對政治同金融都有幾敏鋭嘅觸覺
甚至我唔排除習派一早已經同五號仔打晒招呼打晒龍通
可能
有經習派打過招呼嘅股票集團組織
今次隨時贏到開巷都未定

或者係，匯豐每年洗唔少錢同中共打好關係

清姐 10幾年後又要再喊過

5號仔ge主席位唔係架空左咩？